[有相]盧凱彤墮樓亡 右小腿折斷

冇格

thx

嘩成隻甩左出黎

邊間報館咁撚賤

有冇格都冇乜分別

腳趾好長

早幾日先話有新目標

agree 又蘋果？

格完等於冇格

經濟

咪就跳樓

腿

哇

呢啲圖就有高清

警犬唔易做

you’re well paid for it

好彩無set自動彈相

666

有無可能駁得返

地下個層有單位

好想嘔

平台個單位，夜晚望出去真係

俾死人化妝師搞搞唔搞得到??

死咗駁嚟做咩

跳樓跌到爛曬
舉殯都唔會畀你瞻仰遺容啦

累死啦比佢

有怪莫怪

斷腳個陣應該未死 睇到都覺得痛

躁鬱係咁

時高漲時低落

死左駁乜差

租定買

買得起跑馬地？過千萬喎

張枱豆腐做

弱智仔

( Show Blocked User - 長崎慎虛 )

死全家啦

好專業既分析

Rip 有怪勿怪 怪樓主好了

多謝你對音樂既貢獻

R.I.P

太慘烈，點解嗰頭msg完小肥話聽晚飲嘢，呢頭就咁樣墮樓？

似乎情緒病影響始終被低估左

雲石檯
RIP

Rip

仲撞爆埋人哋張枱
碎都咁

原來係雲石....
Rip...

你講嘅野同你個名好match

不嬲有錢女

死唔緊要 跳落人地單位出面

好明顯斷左啦

點解會未食 一掂地個下應該即死啦

識睇一定睇無碼

而且重要俾閻王罰一直跳

「爸爸媽媽鍾意嗌交，我唔鍾意，所以 18歲搬咗出嚟一個人住，𠵱家同父母住樓上樓下，發現佢哋其實好恩愛，嗌交都係溝通方式。」

早兩年話佢戰勝個病
估唔到都係咁
At17翻唱如果你愛我個版本好正

突然病發

腳斷左姐係腳落地，有機會無傷到面

收皮啦如果
你啲咁嘅窮閪有咩如果

樓主分析得好詳細又有邏輯 睇完心驚驚

邊到有講

佢唔係自己單位跳
咁佢點入人哋個單位

我直頭聯想到畫面 打左冷震
咁殮房果邊可以點做?
定唔洗劏直接擺入雪櫃

[At17 盧凱彤墮樓亡] 小肥：佢今朝八點仲whatsapp 我約聽晚飲野

香港經濟己死 !

痴撚線行得番

應該話心理壓力最大。。
你揀高d跳，應該痛一下會死/曇，無痛可言
反而浸死，燒死果d辛苦好多囉

係咪要講"腳趾好長 rip"先唔負評

巴打做仵作佬

窮閪發難
排公屋啦垃9圾

真係害死業主成凶宅

個業主

照鏡啦On99

平時咩閃卡流出等極都無
呢啲圖就話咁快就有仲要高清

同性戀係逆天而行，自古萬物，一陰一陽才可互濟

點解要做到咁

rip

隻腳有啲似拍戲道具

屌你老母

張國榮既抑鬱症係生理上既抑鬱症 無得醫

一個人死害死其他人

而且閻王會罰

有冇遺書

好賤呀

下個會唔會到小肥？
Sita 死左
盧凱彤又死
好朋友都死晒

RIP....

你撚買得咩蝻婦 如果
貼得passport未呀柒頭你老母條鹹魚你重未認返呀

繼續屈喺劏房FF自己有露台啦
窮閪

RIP

蝻婦有社工幫中文都唔識睇
訓通州街ff自己係大地主
你老母條鹹魚你咪又係冇位擺唔認領

七孔

詳細希望
原本條八婆港女係蝻?

rockmui死狀咁恐怖
有冇得執??

BBQ

完全封鎖「八婆港女」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。

忽然覺得死人化妝師好偉大

行街紙
你食老母條鹹魚做下午茶唔算一齊食
你貼埋條鹹魚證明你冇食到

重有…你撚買到起咩柒頭
如果你係業主

垃圾死TB 另外個肥閪跟埋去跳喇

你咬你老母條鹹魚
今晚整鹹魚肉餅飯

恕我無知一問...點解好多跳樓嘅人都會腳掌飛脫？
真心想知，無意冒犯！

冇遺書 冇自殺傾向 冇先兆 會唔會係他殺

撞到野衝力太大

你咪黎我屋企屌
各位巴打咪再屌八婆港女老母條鹹魚，條蝻婦同通州街班兄弟今晚都食到無矖

有圖又屌，冇圖又屌

基路難行，平台業主真係多謝佢，仲要跑馬地！ 起碼過千萬樓。

不已安

似乎你做開仵作

荔枝角都千萬

留名

死屍啫，有咩好驚

應該散晒

Sad

RIP 有怪莫怪

躁鬱症本身情緒係只有正常-極高-極低
病發唔洗特別刺激，一病發d負面情緒，所有唔開心既野就會自動湧晒出黎

控制唔到自己唔諗嗰d野
唔係正常人「因為xxx，所以唔開心」嗰種

呢個po笑到我

你地個偶像落地獄
慘慘豬

仲約埋卓韻芝
到底係三個人一齊去飲野定ellen自己都feel到自己唔妥急急忙周圍搵人傾？

跳樓係跌落地即刻死 定係訓喺地痛苦一陣先死？定係空中已經暈左？

g

贊成，同性戀係違反dna
必須肅清

睇到好唔舒服
但係又好想睇

把口賤到

有D同情心連登仔係咁上下質素

下個到你老母 R.I.P. 定先啦

唔怪得知係度睇你地自言自語
一早扑9左個傻撚

咁就可惜
見佢都有開Post講
然後無人理佢個Post
佢就發癲去其它Post周圍屌盧凱彤

除非極高空跳 否則一定唔會痛快先

黑擇明...

露台特色盤單位會唔會冇左成千萬

你影衰成個連登添啦

我估租多，半紅不黑，出唔到去打工，show 錢又唔多，仲要keep住話俾人知係有料，真心大壓力

問題係，點解咁易去到棚架下既單位跳？

根本佢就Attention seeking

有怪莫怪
真係好鍾意at17 早排成日loop三分鐘後
一路好走 喺人世間嘅痛苦你已經受夠 可以上翻天堂啦

新目標發現原來比人玩, 達成唔到咪無生存意義

真係好撚肉酸
諗起你個蝻樣就想嘔
一定係平時生活比港人歧視無人理你
去上嚟Attention seeking

到底要幾絕望先會做到呢一步
到底要有幾多勇氣先跳到落去

屌你班仆街真係好撚on9
死左人 就算唔係偶像唔係朋友都唔洗咁講野呀嘛？
人地情緒病困擾去自殺佢想架？
開口埋口間屋點點點 你架？煩撚過閪

rip阿妹 係天堂要快樂

呢d就真係有

上兩登勿認真，呢度多憤世，分化，自私，黑心撚，小朋友，理返班正常既就得

其實只有有過呢個病既人先會明，所以我成日見到好多人問乜乜乜洗唔洗咁睇開，睇開d啦，好小事姐呢d就覺得係你地永遠唔會明姐

你地點知佢係蝻？

日日都有人死，你咪要日日rip , 問題係在於要死都唔好死係人地間屋度，即時變凶宅，現在個業主可能若笑緊無神神一起身就冇左幾百萬，仲要未必賣得出，銀行做唔到按揭阿水會買！

睇撚到燥，你弱智定乜？有無咁撚蠢？屌那星，讀多d書啦仆街

放心，你唔會住到跑馬地新豪宅同平台特色單位的

睇送月餅俾蔡若蓮post就知

人地業主都未擔心你地驚乜鳩

嘩真係成隻飛咗出嚟
Rip

跳樓死好撚自私
燒碳起碼唔使執咁辛苦

佢仲有理性去諗自唔自私就未必會去衝動跳樓啦

呢一刻絕對係條死TB 最紅既moment

之前有巴打講
然後佢又發晒癲係咁屌
應該真

補完大就停c 玩野

Rip 個畫面實好恐佈

夠你戇鳩？
我妹你老母呀 垃圾死TB都係偶像
當佢係偶像果堆肯撚定又係垃圾死TB
情緒病情緒病 我情你老母個老母呀
都係垃圾廢西先會有情緒病
所以佢早死早著喇

痴線 蝻都學人做5毛

我俾人屈係蝻我唔會有感覺
呢樣嘢離我太遠

但我見你好似俾人踩中條尾咁

哇隻腳好得意
好似豬肉檔擺出黎果啲咁

得連登仔先會咁撚神心幫業主諗埋層樓值幾錢
屌你老母啦層樓一折賤賣你咪又係買唔起
皇帝唔急你班死毒撚急乜鳩

rip

蝻做5毛喺香港先有一席位㗎
仲FF自己係跑馬地豪宅業主有幾憤恨
都唔知關佢乜事

老老豆豆隻鬼係盧凱彤 會唔會fans 爭住買？打破凶宅跌價既宿命？

腳都斷骨都斷雲石又裂好難唔爆呀

隻鬼如果再紅d，個super fans 又係有錢人，我信會有咁既事發生

hardcore

會唔會take左野
再有負面情緒

盧凱彤試咪，屌你老母閪

做廿世都儲唔到首期

早2日先係電視見到佢出席EASON個簽約活動
今日就走左，好鐘意聽佢彈EASON唱果首喜帖街

bro 好pro

食完鹹魚上黎？
你點ff都係買唔起嫁啦
你叫社工姐姐搵定下餐
咁大條魚一日食完你係得既，南亞人真係好胃口

可能純粹有幾分鐘突然有野諗唔通，控制唔到就走去跳
佢自己未必真係想

其實抑鬱症心理病本身就係同生理有關，好似高血壓咁，你有得控制但唔會斷尾
如果身邊有人有病徵一定要去睇醫生，如果醫生叫你食藥就唔好自作聰明自己停
係度估佢個post係講緊咪都冇意思亦都睇小左精神病既威力，有時一個trigger panic attack overcome唔到就係咁先

收聲啦

呢個死法 好熟 ⋯ 係邊套戲 個人睇落無野 一篤落去軟淋淋 然後成個爆開

你真係除咗屌你老母就唔識第二句
唔通真係蝻所以中文水平有限

平台應該入左契，唔係點會有張雲石枱 + 平台單位有度私家門比屋主自出自入， 所以今次平台單位變為凶宅機會率好高。

對豬腳又幾過癮

以你嘅理論黎睇 真係同你講多兩句都變弱智
自己慢慢單機啦 窮閪返火星記得搭hk express

年中咁多野擔心唔去擔心 擔心人地層樓
熱心市民要唔要頒返個獎俾你 on9

一諗起啲蝻講嘢唔正個樣就好想笑
你係咪一隻手食咖哩一隻手抹屎

唔知以為層樓係你架喎真係
低鳩能

尊重下啦dllm

蝻：吊奶路摸

你係定識業主

再嘈遣返你返去南亞

我偶像係TWICE

( Show Blocked User - 八婆港女 )

所以買樓從來都唔買呢類低層平台

好多蝻都咁講
佢哋以為自己香港出生香港大就叫香港人
唔怪得你唔識]盧凱彤

其實你點分邊隻手食咖哩
兩隻手都用到啡晒
有無試過用錯手食然後講吊奶路摸

張枱咩牌子咁硬淨

佢兩隻手都係食屎同老母條鹹魚

條友中文程度有限，用圖方便佢睇

個蝻婦係鍚克教徒，唔理佢就好似Europe班難民咁迫人信，八婆港女想響連登幫蝻洗底，用蝻黎溝淡港人身份認同

冇錢買樓就唔好咁大食啦八婆

真係冇下餐要搵下一條鹹魚
我老母仲健在，姐係蝻郁少少就話殺人
Admin ban左隻蝻佢啦

以前有親依d 圖，好多都係rip
有怪莫怪
估到依家會係講樓價跌，隻殘肢似道具
係我老左唔識溝通定因為依度係child登講野無責任?

我睇唔明你寫乜
1999

睇人pk最開心

屌

屌你老母 識唔識咩叫尊重
希望你死左都係比人咁討論

字都打錯你學乜撚野似秦始皇咁比人討論
就算係討論你嘅都只會話你係遺臭萬年
Btw祝你比人掘返條屍出黎鞭
逐隻腳趾燒嚟食

你有冇人性

仆街好撚恐怖
好撚有陰影
尊重下死者啦屌
換轉係你地又會點

飛毛腿

暗星 ? 你唔識人就叫暗星?

去台灣發展拎埋金曲獎，呢份努力都值得人欣賞掛?

其實照睇外牆棚架張相，佢最左間客房其實開到窗，會唔會其實係屋企跳，而唔係去後樓梯？

八婆港女 你都躁鬱症呀？

因為蝻啲中文真係差到

好在咁q無人係度

唔好跳樓喇 跳海得唔得

人都走左, 祝佢係第二邊好過咪算
講埋d跳乜跳乜既野有意思咩

人如其名 正臭閪啦你湯洛晴

連登真係越嚟越變態 叫乜嘢child登？ 小朋友都唔會有你地班大人咁變態嘅心理。
佢有個咁嘅病 情感時起時跌 明明今朝先約左小肥卓韻芝飲嘢 突然間就自殺 可見佢好突然好急 根本冇時間諗其他嘢 若果佢plan定 我相信佢唔會揀呢個方法。
仲有其實人地單位業主都未出聲 啲人出咩聲？ 就算個單位係咪凶宅都好 你地都唔會買到㗎啦 收皮啦

雖然唔知係乜水 但連登仔唔好咁賤啦

條女幾碎？

其實佢長頭髮都幾靚女

要幾詞窮先會話用android係on9
Bill gates都係用android，如果你醒過bill gates就咪浪費自己人生上黎依度分享你條點食鹹魚
你買唔起樓重話自己係大地主，你訓通州街炸蝻婦

如果你係業主，如果你係李嘉誠，如果你醒過bill gates，如果你唔係蝻，如果你聽日搵第二條鹹魚食

好似豬肉檔擺出黎既豬腳咁

五毛蝻目不識丁可以有乜要求
佢買唔起樓就ff咩如果我係業主，條屌撚跌九成都買唔起，得行街紙點做mortage買

等條屌撚ff自己做五毛做到可以full pay

個頭無散撚哂?

朋友話佢親人做消防接左呢單case
唔止隻腳 個腦都跌埋出黎
做咩要跳樓呢

想象唔到個死相係點

即係好似六四屠城個張冇咗半邊頭既相咁??

holyshit 如果係咁 喪禮d親友睇遺體會見到d咩

佢地搬條屍出黎果下都唔似係人形黎 ，一pat野咁

原來你一年好多野擔心？ sorry我真係冇咩野好擔心， 只係覺得死唔緊要，千其唔好累人， 尤其唔好拖人落水， 看來閣下都係傻鳩一名唔明樓價幾重要。

SHINee成員都係 遺書都有講一生無做壞事 點解我會係咁

冇問咁detail 不過都認唔到個樣
我諗 成個腦飛左出黎
我諗個口同眼 都...
唔識講啦 個樣應該變晒型 咁lor

係社會變左， 大愛撚唔再適合現在香港生存

其實佢又真係唔係業對佢真係唔重要喎 你都唔係業住我都唔明點解你會擔心果度既業樓價，但係人地自殺第一時關注左人地間屋樓價先，其實反映香港真係一個可悲既地方黎

冇錯喇， 雖然佢住33C 但唔係33C跳， 結果6C單位業主無神神一起身就冇左幾百萬， 慘到閪閪

你窮就緊係覺得錢好撚重要
你唔擔心下政治？唔擔心下香港？
係度扮哂野幫人諗層樓
好威呀好勁呀 on99
再理你我真係on9
返幼稚園學下咩叫尊重啦屌你老母

擔心香港就唔撚擔心得層樓咩 屌你老尾

邊個盧凱彤？

其實好似話如果高層跳樓未落地其實已經失去知覺

可以參考下8年前菲律賓魔警門多薩

補充都係聽返黎

咁跳傘又唔會失去知覺？

同平時直送落地有咩分別？

自殺成功左幾好, 不過燒碳同氦氣起碼唔使麻煩人地

跳降傘成萬呎喎，又唔見冇知覺。

跳傘都係free falling 喎

但係，有時消防用墊救人。
條友廿幾樓跳落張墊都冇失去知覺，生勾勾喎。

澳門旅遊塔玩笨豬跳，五六十層樓，冇你講既壓力衣，free falling ，又係冇失去知覺喎。

你邊度聽番嚟架？

唔好9up啦， 鬼佬base jump跳ifc咪又係短褲加個傘

笨豬跳100個人玩100個都唔會中途失去知覺。
乜乜冇得一概而論？

聽人9up返黎你就算吧啦
一係google左先來扮專家回覆吖嘛

收聲啦 尊重下

睇留言真係發覺連登d人愈來愈on9
洗唔撚洗講野講到咁
都痴撚線兒登

R.I.P盧凱彤

比著你係業主喇， 你會點諗？ 香港就係咁， 佢唔係病死，係自己跳落黎，有精神病又唔去醫， 害鳩埋其他人。

咩撚野j講咩腳又心心 J你地老母隻腳
成班都痴撚線

但係琴日在場而又同佢識既人話吹左好耐水 都叫不願與人交流?

我窮？ 我樓都買左喇！

關心香港政治？ 又唔見你攞支槍衝入軍營打共匪，我實支持你， 咪做大愛撚，你真係好撚假囉，捐返入去你老母個閪窿度投過胎喇傻鳩，講政治？ 笑鳩死人喇！

咪就係， 香港人人為層樓博晒命努力，一舖就比人搞掂。

平時有跳樓/兇案，訪問D街坊都總有住客會責怪死者拉低樓價，
點解連登仔就唔可以咁講？

自殺好似無得上天堂 ...好去到另一個空間繼續受苦的 ...有同樣諗法既人三思 ..一路好走

利申：信則有，不信則無

呢樣真wo

有咁好心機搵地方跳 ....而唔想辦法求救 ... 唉 ...一念之差

係,上網睇過好多資料
自殺都係要落地獄不斷輪迴

下 佢都思緒好清晰 講野好有條理而且好合理有meaning 好正面 仲要有笑容 喎😅 真係 無限聯想 relate 完全同你搵出黎件韓星 毫無共通之處 😅😅

除非銀行都係咁認為

最小無400個

跟基督 自殺都係要落地獄架wo

ifc 太高 真9up

睇撚左幾頁comment我唔恐知自己睇左乜

幫個業主理層樓點，關你地撚事咩

最撚on9連人地死左都可以用黎開玩笑

bipolar disorder係咁，幾分鐘可以山頂跌落谷底

諗埋老西果份 唔係浪得虛名

可悲囉，業主都未出聲屌，其他人竟然出聲話左當事人先

真係好撚可悲

唔該用死人黎開玩笑以為自己好撚風趣既快d死撚左佢

仆街 十五十六

跳樓理論上死得很快，實際上如果不是頭部直接著地，而是身體著地造成內臟創傷，都要承受2至3分鐘神經暫流現象帶來的可怕痛苦。萬一摔在玻璃、陽台、鐵絲網等緩衝物上，絕對絕對會痛不欲生。

你地''偶像''好慘

( Show Blocked User - 毛主席愛小女友 )

成日拎呢句野黎打J

太誇張係瞻仰唔到
我最好嘅朋友近期走左，佢都係散晒
最後係瞻仰唔到遺容， 出殯當日只係我地幾個同佢屋企人去殮房望一下就入車。蓋棺出殯

你同連燈中學雞講呢啲

依家啲公屋仔咁惡嘅

調返轉欣宜跳樓死
又有幾多個忽然FANS出現

睇你的回覆就知你冇樓啦
扮咩啫

日日JOOX聽歌都會插左佢把廣告聲
以後我都唔會飛 RIP

會唔會係謀殺或叉錯腳等等

其實真係會唔敢睇,瞻仰都唔應該,比親戚朋友留個美好印象算啦
但想像唔到呢單CASE佢D屋企人認屍真係唔敢亦都唔知點認

呢個post真係睇到大量連登仔人格幾咁仆街，人地都有老豆老母生洗唔洗講野咁撚狗賤。
覺得係呢到講樓價以為自己好funny個渣人，我真係鄧你地慘要係呢個post到引人笑搵存在感，到第日如果你地屋企人有情緒病想自殺記住講，屌你要死死遠d呀，層樓跌嫁引下人笑喇

因為佢唔係醫院過身，佢會送去公眾殮房
兼且要經過死因裁判處審過，證實死因的確係自殺或者意外之後先可以辦死亡證同比家人安排處理遺體。
按道理殮房果邊今日或聽朝簡單處理一下遺體。。
聽日家屬可以去認領遺體
會隔住個玻璃睇，家屬只會睇個mon
工作人員亦只會揭開唔會嚇度家屬（完好）既部分比家屬睇，例如揭起一角睇1/4,1/3 塊面，紋身之類

唔通你就係條蝻嘅同鄉
句句幫住晒
應該都係住埋一間劏房

你要知道呢度係

果啲人已經全部block 晒
同佢地拗根本無用
佢地唔係要討論 佢地只係覺得咁樣好玩，或者冇咩自信心需要用呢啲手段去得到注意，又或者現實生活對佢地黎講實在能力不及，好多怨氣想搵啲地方發洩下
無論邊個原因到好，佢地係知自己講既野係有問題嘅，純粹搵啲野同人頂下咀拎下存在感姐
block 就ok 啦

唔係話咀賤 要死梗係死遠d啦，影響到人就係唔啱 羞辱死者ge言論當然係賤啦

Btw 你試下屋企露台無啦啦有條友跌左落黎
條屍散到四圍係 你唔係屋主你講乜柒都得啦
咁多種方法死 係要跳樓拃死人 咪仲仆街 ？
我本身都尊重死者 但見到你呢d留言 就知你一係無樓窮閪 一係無腦

Attention seeking嘅毒撚
呢道講就大大聲
聽日現實中返工/學咪又係RIP埋一份

負評我都要講
樓上個啲話咩J腳 豬腳個啲真係好撚唔尊重
好難想像平時你地會唔會都係咁

網上討論區好多野都要過濾咖
平時講下笑冇所謂

但人都走左 可唔可以有番啲基本尊重呀

連登啲毒撚不嬲都反社會人格

心智未成熟嘅細路如果睇到，可能以為真實生活啲人都會咁樣講嘢諗嘢
奉勸一句，上高登／連登，勿認真

依家夜左啲小朋友訓哂
啲留言終於正常番
痴撚線 成朝啲comment都係為左駁出位完全唔識尊重

成日啲留言都睇到我心寒
仲要有啲成2,300人正評 癡線

好癲！成班都冇人性

你個名真係好襯你 on99咁

屌你老母黑心到咁，希望你地屋企人唔會跳樓。不過如果我有個好似八婆港女咁嘅屋企人，我真係死撚咗佢算

都係果句啦 你知道呢度d 人現實係由雞蟲/精神病/賭徙/仇俗撚再加埋一堆心智未成熟既細路組成 就唔會嬲佢地呢d 刻薄留言

你唔明有心理病係咩感覺
地獄？存在即地獄

反智、小學雞唔等如反社會

痴撚線
金鐘m記班毒撚為左爭取注意真係咩都講得出

戇撚鳩，如果佢果刻仲諗到顧及到其他人就唔撚會去死，仲有就係你地班仆街係果個業主咩？主人都未出聲你班狗吠乜春
我正係知你呢條臭閪都係錢上腦，正係識用錢黎度人，香港咪俾大撚把你呢種臭閪污染哂囉，仲係到講都尊重死者，摺埋死撚開啦

成班垃圾嘈乜撚野

嘈撚足十幾頁

搏

人地住豪宅 奶波魔唔敢入黎啦

而家又跳樓嘅新聞啲人淨係相處樓價會唔會跌

講少左道友

唔講以為死者生前同某啲會員有仇

成班人渣
連基本respect都冇

好撚肉酸囉
啲蝻剩係識用屌你老母洗版
中文水平差到

打得出呢d說話根本連人性都冇埋
點要求佢地會有基本尊重

冇計,現實做開垃圾要上網也文也武先平衡到嘅人係咁

記住仲有反生育哲學撚

係果個單位做搭棚的會唔會嚇死..
BTW
佢無啦啦落去人地果層
可能原本係想落去睇下
睇睇下一時諗唔開,就跳左落左

正常都會駁返,之後先火化既
我估

IFC條隊開始長

道友就唔知啦 但係出面d post 最多回應既都係果d 叫雞 波台 精神病圍爐post

無聊搵玩具姐
過幾日班垃圾又搞過另一樣架啦

波台班友由高登到連登不嬲都係最低層

唔睇波嘅人無入過波台
想問下知唔知嗰班係咩年齡層嘅人
做乜成日Attention Seeking講埋晒啲撚屌嘢
一直都好疑惑

其實係慣左9up同球迷互屌,難聽嘅說話一早講到無哂底線
一去返正經post討論用返同一個tone講野,梗係正常少少嘅會員都會覺得佢地痴撚線

傳統嘅野冇話多唔多餘

絲打如果你不幸死無全屍記得叫人唔使執返正,反正都多餘

會唔會係他殺？

晚晚都有隻腳印

係囉，有乜理由有乜可能岩岩先WhatsApp朋友約人，之後即刻跳樓死

但係照道理睇左cctv 依家話冇可疑應該都真係唔係自殺就失足

另外佢之前做訪問原來講過佢個病係會有幻覺同幻聽 所以我諗係病發

呢個POST BLOCK左好多連登仔

BTW ELLEN一路好走...

依家已經變質。
唔啱就用粗口鬧人，郁手打人 ，有悲劇發生 全部正評，成班大陸仔文化。
重衰過以前高登。睇開D 啦

咁啱睇到,個單位連平台原來7月30號放售緊...

好撚正

好撚過癮

平一半即買

移民未

仲有張枱…

記得咁樣好似唔算死係單位入面

唉

咁細張枱，又會中到。

你買得起？
你自己屋企都保唔住

深水埗「南亞村」疑遭縱火燒毀木屋 越南女赤腳逃出被捕

個業主都幾唔好彩

雖然無關痛癢 不過想講番條屍唔會係直中枱面

地下白雪雪既雲石枱碎片上面一啲血跡都冇
反而接近屍體既不鏽鋼架角落有少量血跡 似乎張枱係比隨身物品打爆 所以帳蓬位就係正確落點 簡單講 都唔會郁條屍啦

btw玩得逆轉裁判多

On9得過你不求甚解

唔會 部分Child登仔已經進化到唔覺得講呢d係有問題

啱一半 因為個周期好少可係咁短時間

喺外地追咗post兩日
本身都懶得留言
雖然我對佢無咩好感
不過你真係好撚煩 好快你闔家受曬

瞻仰佢老豆老母個慘樣就有 ，生著個搞基自殺既不孝女

個單位好正，連埋咁撚大個露台.

事實唔岩聽係煩d既

會用身上任何皮膚還原再打液體入去 還原返個面型

嘩，安已不

抵撚死個業主
咁有錢丫拿

其實我都諗左好多日.

我屋企一樣有個妹又TB 又BIPOLAR 又自殺過幾次不過死唔去.

呢種人係唔係應該可憐呢?

可能係既, 佢地可能真係認為自己既人生好黑暗. 可能真係人生路唔好行. 但係諗一諗係唔係冇解決方式呢?

咁好多人會話, 有病既人唔可以用理性去諗佢地既行為. 但係我地係唔係應該尊重呢種行為呢?

你可以話, 人都死左, 唔洗再攻擊一個死左既人, 我明白.

但係我唔支持網上又幾千萬個RIP 同講撚到佢好慘既留言.

點解? 因為好多有問題既人會認為, 咁就可以得到全世界關心, 又去玩自殺.

一係就搞到其他差唔多情況既人認為佢咁做好BRAVE之後有樣學樣.

咁撚多人咁撚有同情心, 唔撚見你地係佢死之前做返小小野?

死撚左先扮正義有撚用咩.

佢死係邊, 害唔害人我唔講, 但係佢既行為絕對唔係一個好既ROLE MODEL.

我剩係知你哋好撚無聊
荒死人哋唔知你哋係社會最低層
心靈可憐到要籍人哋嘅傷痛嚟安慰自己
你哋唔只人窮 心靈都好窮
你哋不過係被世界低層嗰一套牽住鼻子走
窮到失去道德 人性 然後取笑反抗嘅人
勸大家都直接block咗呢幾條人形廢物
搲存在感扮清高唔係呀豬呀狗做到

我剩係知你係臭閪仔，其他我咩都唔知咩都唔理

屌你老母跳樓死都吹到要降價

肯定樓都無睇過無去了解下

Block 到手軟
黎黎黎 一次過清哂啲垃圾小學雞

呢到既人, 理性去討論就偷偷DISLIKE

喂, 唔撚通你想講一個自殺既歌手係一個好既ROLE MODEL 咩屌你老母.

自殺並唔係Ellen本意
佢都控制唔到自己既思想
呢件事係個悲劇

將所有野怪哂落死者度
個腦坐住咗？

...你...真係好可悲...

認真討論
病人所謂幻覺幻聽會否源自潛意識

有情緒病仲要理做唔做到大眾既role model?

要批評人地死左值唔值得可憐，你以為自己係邊個？

自己上維基搵“情緒病”同“燥鬱症”喇
係咪要人教啊
而加2018年喇
仲拎鬼上身黎做一件事既解釋
唔怕笑死人？

仆街啦你去 你都話死之前無顧人感受啦 你間屋幾撚時變兇宅呀

歌手都係人咋屌你

點解可以咁撚多弱智係到 你不如上網check下情緒病係咩黎先啦 真係鬧你都晒氣

尊重個死者 戥個業主可憐 都要俾你呢d懶係有同情心ge撚樣鬧

清你有冇了解過點買樓?
5樓而家銀行連價都估唔到
6樓就有

天台OK
平台

得啦 唔撚駛理呢條柒look on9黎

aggar

唔好話跳樓， 樓上住個痴線佬得閒掉屎尿你都麻9 煩
跳埋樓係咪變凶宅

又幾好j

同情心大撚哂？ 一個對自己都冇同情心既人唔撚值得同情

都唔知個蝻咁好心做乜，佢去買左間屋咪得囉，唔講以為佢係業主添

乜原來已經傳到周圍知

朱heidi?

佢自己都認左啦，識打兩句你老母就扮哂香港人

難得高質討論,唔好理條八婆啦

蝻：攬嚟路摸 嚟路摸琴吔花初悔

你老豆今日化灰
深水埗「南亞村」疑遭縱火燒毀木屋 越南女赤腳逃出被捕

你老母條鹹魚你尋日食左，冇得化

你撚俾得起錢買，跑馬地有錢佬跌幾百個都可以處之泰然，你就一世都買唔起

八婆港女通州街屋企燒到變灰
你買唔起呀如果你係業主

你平日咪就係咁講嘢
蝻蝗
你知道無人知你講乜未

如果唔死得, 斷腳就一世, 到時點面對..........

蝻撚識分港九新界咩，九龍係香港一部分，維多亞以南係“港島”
你想講九龍唔係香港範圍，扮五毛其實係想分裂香港

八婆港女原來係勇武最前線，蝻真係有guts
深水埗係九龍入面，八婆港女真正係住響香港九龍半島，深水埗區通州街天橋南亞村 填form叫社工幫你填，自己填一定寫錯

蝻：吊奶路摸揩

你再分裂就收唔到錢
Hong Kong covers Hong Kong Island, Lantau Island, the Kowloon Peninsula and the New Territories, including 262 outlying islands. Between Hong Kong Island and the Kowloon Peninsula lies Victoria Harbour, one of the world's most renowned deep-water harbours.
Total area: 1 106.34square kilometres
Land developed: less than 25%
Country parks and nature reserves: 40%

政府official name呀撚樣,扮五毛搞分裂

其實有冇落樓個時段片?唔會係小腿先斷引致跌落樓?

呢個post長期置頂就知幾多人識佢啦

你老母臭西, 咁你又以為自己係邊個呀正義撚!

我點解唔撚可以批評呀? 屌你老母有言論自由你唔撚識? 中共夠問人民以為自己係邊個啦, 垃圾思想!

我有講撚錯佢咩? 自殺本身就係一個唔應該支持既行為啦你老母西.

佢有幾撚慘呀? 大把慘撚過佢啦, 佢對自己有同情心既話就唔撚會跳啦!

我有心情心呀, 我同情佢身邊既家人同朋友因為佢又要傷心又成. 佢呢D行為幾撚自私呀?

你條撚樣同外國既LEFTARD 真係冇撚分別. 你都快快跳撚埋佢啦, 垃圾!

賤種假膠周圍出post想刷存在感

完全封鎖「八婆港女」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。

算啦 呢個時候最緊要係感性 感性行先 ok?

我支持你 師兄

自殺係好撚自私既行為

你唔跟agenda，你老屈全部內地同胞係九龍新界，你係港毒蝻

蝻撚識咩係official同qualification咩

official name又點
official name又點
official name又點

八婆港女official name係屌撚食老母鹹魚蝻
Official name又點
official name又點
食老母鹹魚又點

燥鬱大上大落 如果佢down果陣有人喺身邊陪佢渡過就好

其實有冇冇帳篷版嘅相？
想睇係咪一舊舊

睇得一時 睇唔到一世

你真係人如其名

唔鍾意

屌你老母, 個撚個都係FOCUS 係留言係唔係政治正確.

乜撚野做撚做ROLE MODEL, 佢係一個歌手. 就係一個ROLE MODEL.

你地講撚到佢自殺好撚合理, 好撚冇錯. 你老母臭西, 我都唔撚講佢影唔影響到人地單位.

只係講事實, 佢唔係一個好既ROLE MODEL 渣.

你知唔撚知佢咁撚樣自殺, 有幾多TB 會跟撚住學呀?

我個妹呢單野之後都當撚左佢係英雄咁

佢又係玩自殺又有BIPOLAR 既TB, 呢單野一定會對佢同埋差唔多既人有影響.

你地對一個死人有同情心, 咁為左佢做多左野同傷心既人呢?

你老母, 人地去清理現場唔撚慘咩? 你知唔知佢咁樣死, 有幾多人會因為佢做多好撚多野呀?

你老母臭西, 唔撚識多方面思考. 自殺就係一種自私既垃圾行為, 唔撚低可憐.

佢個CASE 已經好撚過好撚多人, 你話佢真係逼撚到冇路走, 唔死都會死就話姐

又唔係生CANCER 反正都死果種人, 你地仲可以護佢既? 係唔係痴撚左線呀?

DISLIKE 咪DISLIKE, 屌你老母唔撚用用腦諗下野.

落撚埋去陪佢啦你老母臭西.

我感佢老母, 感性會害死更多人.

就好似慈母咁撚樣, 出最多乜撚野兒呀?

痴撚線既, 一定要人用情感去討論, 唔撚可以理性小小以事論事.

歌手應當做role model
但歌手都只不過係人
而佢亦都係一個病人
佢既病同cancer 一樣都係無得醫
其實佢都好辛苦
一路睇住佢有爭扎過有求生過康復過
何必再強加個role model 要求俾佢

師兄你都唔好咁激動
有時間係度鬧人
不如多啲關心你個妹

買樓真係買高好過低
更加唔好買有平台

呢個唔係要求, 而係人地會當左佢係.

唔係我要求佢做一個好既ROLE MODEL, 而係人地會當左佢係一個ROLE MODEL.

佢做乜撚野關我撚事, 我只係講, 係咁去SHARE 同支持一樣錯既野本身就唔應該. 唔好用同情心去合理化成件事.

而我個妹, 係一個EXAMPLE, 當左人地係ROLE MODEL.

關心係冇撚用, 你問心理學家都會同你講, 佢地唔想改變冇野改變到佢地. 唔好講咩病好似大撚哂咁.

大把方式去改變返個腦變正常.

好似打坐咁, 已經係一個好方式.

自殺既人唔係想解決問題. 佢地永遠只係FOCUS 係"我有個問題" 而唔係FOCUS 係"問題要解決". 之後就諗到自己生不如死. 問題無限放大.

你唔見所有既BIPOLAR 都自殺? 因為有好多係會努力解決個問題呀.

個撚個唔識唔緊要, 唔撚好係到扮撚哂代表, 乜撚都怪情緒病. 有冇諗過佢既情緒病好大可能係後天? 你知唔知人既腦係會因你既想法同行為去變? 你唔撚比佢因為自己諗野問題而慢慢變左情緒病咩?

唔係乜撚野都要同情心, 自殺既人本身就係唔撚低可憐. 你知唔撚知就係呢種垃圾風氣令到好多人以為扮自殺就會有人關心/留得住另一半?

有時間上網發癲不如好好地同個妹相處下啦
又話個妹玩自殺 又話佢死tb
有個咁既呀哥 想開心都幾難

依個post 咁都可以推到600 幾 ，死個人有咩咁好討論 ,平時打死隻曱甴又唔見推到600幾

點呀, 唔撚夠講轉視線? 屌你老母西啦, 柒頭.

我係唔撚鐘意TB呀, 咁又點? 你知佢為乜撚野自殺咩?

次撚次都係條女講分手, 佢就自殺留住條女.

呢D 行為我唔撚會同情, 都唔會屌, 因為屌都冇用, 呢種只係用生命去逼人地既垃圾手段.

事實自殺既人唔撚低可憐, 只係失敗者既行為. 害己害人呀屌你老母.

你智力係唔撚係有問題呀撚樣? 諗唔撚明? 不跳埋一份啦, 反正咁撚白痴, 留係到都冇撚用.

但係容易做

情緒病係一種病，你可以當佢係癌症咁。可以係先天家族遺傳性，可以係後天偶發性嘅，亦都可以係後天環境因素等造成嘅。先唔好講ellen屋企係有情緒病史，無論係因為咩原因都好，佢就係有咗呢個病。你平時會唔會怪個病人點解要病？

其實ellen之前控制得返個病嘅時候，有出嚟宣導要點樣好好控制個病，佢都有叫大家記住食藥，教大家點樣同身邊有情緒病嘅人相處，教大家有情緒病要點樣面對。佢做咗咁多公眾教育嘅工作，咁都做唔到一個你口中嘅role model？

但好多嘢唔係人控制到嘅，一個人生cancer，有乖乖地做化療好返都唔代表唔會返發，唔代表呢次返發係可以再控制到嘅。有啲人好得返，有啲人會好唔返。情緒病都係咁。今次，Ellen只係不幸地打敗咗仗，你都唔會鬧個癌症病人做乜唔打低晒啲癌細胞自己走去死啦。

你覺得嗰啲人冇努力，但你有冇諗過佢個腦入面唔同我哋？有邊個想自己病，想自己唔開心？佢哋冇努力過咩？好似你覺得1+1等於2係理所當然，但佢哋因為個病，個腦嘅program同我哋唔同，所以一直出唔到2呢個答案，陷咗落個迴圈度。你唔可以用一般人嘅思維去理解佢哋，然後鬧佢做乜咁蠢。您可以做嘅，係好好咁陪個病人，嘗試去理解佢。同埋捉佢去睇醫生，令佢明白，唔係佢個人有問題，只係身體病咗，要醫返好佢。

至於你講嘅為咗條女扮自殺係情緒勒索，呢啲人好少真係會自殺，唔會係見到個明星自殺就自己去死埋一份。但要留意嘅係好多時佢哋本身都有情緒問題，到有一日佢哋可能真心想自殺都唔定，唔好輕易忽略。

屋企人有情緒病係唔簡單，雖然我唔同意你講嘅嘢，但你睇落都好似好大壓力，好好照顧自己。

其實到而家都無講過係意外定自殺喎...........

高質文出現

情緒病係有病, 但情緒病同CANCER 係唔同. 有冇聽過CBT? CBT 就係教病人改變思考去治療情緒病.

好多人本身就唔明情緒病既運作係點. 你可以話佢唔想有病, 但你唔DENY 一個人係可以改變自己既思想. 都唔可以DENY 自殺係一個唔值得支持同尊重既行為.

乜野都用感性既一面去講, 最後出事果陣又點?

自殺係EASY WAY OUT. 做人如果乜野都有EASY WAY OUT , 咪個個唔洗做野, 唔洗自我進步, 唔洗怕後果.

大壓力係真, 所以我好早搵左心理學家去跟進, 今日呢個POST 我講既野我都有問佢, 我係唔係好冷血. 專家都同意自殺唔應該得到支持同埋同情. 但無奈呢個世界要POLITICAL CORRECTNESS 多過事實.

其實我既同情心係放左係佢身邊既人同FANS 到, 以後都唔再有機會聽到佢唱LIVE, 家人既傷心同情人既心痛. 所以點講都好, 唔應該支持, 唔應該SHARE, 唔應該再講到佢幾慘. 知既人知就可以, 唔洗全世界知道. 唔洗SPREAD 佢既行為出去. 網上大把細路唔識野, 一句好BRAVE 就已經可以好多COPYCAT.

睇完之後好唔舒服同好似有少少唔尊重死者
唔好意思 一路好走

CBT係一種psychotherapy，用嚟醫病，唔止係「改變思考」咁簡單。係要專業嘅人去同佢哋一齊做，去follow up，仲要有人捉個未必好compliant 嘅patient去做。

改變一個人嘅思想唔係咁容易，唔係話我要諗住正面啲就得。如果真係咁容易，呢個世界上全部人做晒阿Q，開開心心面對一切，正能量爆棚咁努力追夢啦。一般人都會唔開心，會好容易頹咗，更何況係有病嘅佢哋？

我同意你講，自殺者嘅離開令到好多人好心痛，佢哋咁樣嘅做法好自私。自殺係要努力去避免嘅，唔可以吹奏話佢brave。醫生同臨床心理學家存在嘅原因亦係想挽留更多嘅人命，減少世界上嘅憾事。

但我都相信自殺只係佢哋嘅last resort，係個病導致嘅，而唔係easy way out。佢哋背後獨自承受嘅嘢其他人未必了解。

唔止係情緒病人自殺，例如前排好興嘅藍鯨挑戰咁，外人睇落去佢哋好戇鳩，人哋叫佢自殘自殺，佢哋又去做。但事出必有因。會唔會係佢哋只可以用呢種方法去補償自己平日嘅孤獨？會唔會係咁樣先可以獲得僅餘嘅朋輩認同？

我認我係盧凱彤fans，可能覆嘅內容都會夾雜咗啲私人感情落去。我今日聽住佢嘅歌，諗起佢啲歌點樣陪我走過咁多日子，斷斷續續喊咗成日，到而家都覺得成件事好虛幻。我唔係佢嘅邊個，佢身邊嘅人肯定比我呢啲無名fans心痛百萬倍。我身邊都有一啲自殺過身嘅朋友，對於最後嘅結局，我除咗痛心，只能尊重。
（至於佢係咪自殺，既然警方同佢身邊嘅人暫時都係咁定調，我就接受呢個講法）

有時理性同感性好難平衡。殺人犯嘅變態思想有時都係天生或者童年陰影造成嘅，佢長成咁嘅模樣可能都好無辜。但理性話俾人知，你唔會可憐佢，唔會想佢生活係你個社區之中，最好一世唔好出翻嚟，即使佢後來已經被教化成一個符合社會標準嘅好人。又或者好似難民咁，佢哋係好慘，係逼不得已先離鄉別井。但人基於文化、資源等問題，未必想佢哋加入我哋嘅社會。

我自己都仲學緊點平衡兩者，幾時要感性，幾時要理性，唔好做太大愛嘅左膠，都唔好令到自己太冷血。

BTW其實你阿妹有你呢個會著緊佢嘅阿哥好好㗎啦，多啲陪下佢，搵睇下心理學家同醫生。前面嘅路未必容易行，但只要互相扶持，總會有曙光嘅。

對唔住, 可能我講既"理性" 有傷害到身為FANS 既你. 我都好明白係心痛, 所以我好同情佢既FANS. 我自己都會諗, 好似我自己係EASON FANS 咁, 如果一日佢自殺我都會心痛.

我明白你想帶出既道理. 都同時明白呢個世界係有好多人有唔開心既成長. (我屋企就係咁)
唉, 無奈有時做人唯有向前看. 其實好多時候, 比小小時間D 感覺過左就冇事.

我自己之前都有DEPRESSION, 天生有ADHD, 用左幾年時間先正常返. 可能人人既經歷唔同, 我既經歷教我既就係只要向前看, 先會有機會同希望.

我自問唔係一個好大佬 ,都唔認為我會做到一個好大佬. 因為我個妹十幾年前開始已經想我死, 想我唔存在. 佢認為屋企重男輕女, 最後自己都做左TB. 所以果十幾年大家都過得好辛苦.

我只可以話, 我可以同情自殺者既人生, 但不能同情佢既結束既方式. 我都希望你會慢慢RECOVER. 希望你會搵到令一個音樂人同樣可以好似佢咁帶到快樂比你.

P.S 其實我係鐘意盧凱彤手結他. 真心彈得唔錯. 之前EASON DUO 搵佢去彈隻喜帖街, 我成日聽.

唔係冇價值 就係佢死左要更關心身邊有冇情緒病嘅人 討論點樣幫到佢地 防止有第二個盧凱彤自殺 唔係下下睇錢咁膚淺

送多隻歌比你同埋大家. 希望大家珍惜生命.

安樂死其實係咪現今社會應該有既野黎，好過因爲抵抗唔到個病去自殺後比人屌比人侮辱，呢個post見盡好多不知所謂既人

兩回事, 人地安樂死係講緊病重就死又死唔去既人.

姐係生CANCER, 仲有一個月命仔, 係生死之間走來走去, 生不如死.

通常自殺嘅人
唔係會身上有咩除咩
盡放包伏
例如: 除錶/鍊、除鞋
再跳

但見圖2有隻黑色鞋
會有人著埋鞋跳樓？

巴打點解可以咁詳細

成班幻想自己有錢買咗樓
仲係跑馬地特色平台戶
講真變撚咗凶宅
個價你都買唔撚起啦
喺度驚層樓跌價 戇鳩鳩

學卓韻芝話齋
it's the illusion

去睇醫生啦

你咪無撚睇 無撚quote囉
以為世界圍撚住你轉咁

根本一想跳樓嘅人 一早就已經無咗咩勇唔勇氣
因為個腦不停都係啲負面野
同時間只會諗 唔想面對
嗰有刻佢地已經諗唔起仲有幾多親戚朋友呢啲
當下只係想離開 想避
個一刻搵唔到宣洩嘅方法 真係只想就跳落去 一了百了
我好明白 因為我都爭啲就跳左落去 一了百了

或者仲加重病情
條友淨係識blame blame blame
搵嘢嚟批評

咁又唔使講對唔住，一件事唔同人本來就會有唔同嘅睇法，我都會有我嘅盲點，所以多謝你肯半夜三更喺度覆我。wish you all the best

我屌你老母，即刻取消追蹤

防止類似事件發生
CBT + 藥物缺一不可

其實情緒病旁人就係好難理解
認知行為治療就係令你自己更了解自己病既機制
同埋你潛意識既想法
從而打破你負面想法既vicious circle
係一種心理學而唔係齋傾

使撚睇佢咩
條On9咪又係周圍轉返嚟
去啲專睇女嘅Content Farm睇到你唔睇
仲使咩等條On9分咁多次出Post

唔撚係嘛...

正常天台跳，頭重腳輕最終都會倒樹式頭落地

真係人如其名呀你

你以上一番言論，sorry, 我報左警

唔想quote個痴線婆
做咩姐,之前d獎唔係獎,台灣嘅獎唔係獎?

咁立立成就係唔係高過張國榮?

我唔信

洗廁所獎都係獎黎既

乜你又彈個龜頭出嚟
邊個獎係等於洗廁所獎呀
講嚟聽下窮閪學生

堅係RIP

盧凱彤(Ellen)正式加盟環球唱片旗下全新音樂廠牌「Brave Nusic」，並推出2018年首支廣東作品《荒原》。

At 17 活躍年代 2002年－2010年、2017年－2018
其實90年代中出世嘅人唔識At17/ 盧凱彤唔出奇，但At17對80後嚟講絶對係青春回憶

盧凱彤最出名嘅時候係喺At17，三分鐘後、始終一天、The best is yet to come, 80後讀中學時代一定聽過，icq瘋傳，The best is yet to come仲要係903 新聞後必播一句

2009年，TVB同四大音樂唱片公司版權風波，TVB封殺四大歌手，硬捧自家歌手
2010年，林峯首次獲得2009年度十大勁歌金曲頒獎典禮 - 亞太區最受歡迎香港男歌星
2010年，at 17 拆夥
拆夥後，盧凱彤跟歌手踩tour，又過咗台灣發展，但就算留喺香港發展，喺TVB封殺下，根本生存唔到
連當時Eason嘅《The Key》、Kay嘅《Slowness》都無人知，何況盧凱彤？

一句到尾，2009年起十年，係香港流行曲嘅黑暗時間，有幾多音樂人及歌手鬱鬱不得志？
呢十年來一整代新晉歌手被扼殺而出現斷層

最抵屌一定係版權風波完結後，仍然硬捧自家歌手、想壟斷市場嘅TVB！

盧凱彤嘅音樂及參與社會議題嘅成就得到BBC中文網肯定
BBC News 中文 - 「香港之光」盧凱彤離世：32歲歌手的跌宕人生

at17、盧凱彤2002-2017拎過咩獎？
2002年度
叱咤樂壇流行榜頒獎典禮 - 叱咤樂壇生力軍組合銀獎
叱咤樂壇流行榜頒獎典禮 - 叱咤樂壇組合銀獎

2003年度
叱咤樂壇流行榜頒獎典禮 - 叱咤樂壇組合銅獎
IFPI 香港唱片銷量大獎2003 最暢銷本地新人組合
第二十六屆十大中文金曲 最有前途新人獎組合銅獎

2004年度
CASH金帆音樂獎 最佳組合或樂隊演繹獎 演繹作品：「女扮男生」
叱咤樂壇流行榜頒獎典禮 - 叱咤樂壇組合銀獎

2005年度
第一屆青藝節"青少年藝術家年賞2005"十位得獎者之一
叱咤樂壇流行榜頒獎典禮 - 叱咤樂壇我最喜愛的組合

2006年度
勁歌金曲優秀選第三回 歌曲獎：「我們的序幕」
十大勁歌金曲 最受歡迎組合銀獎
Sina Music樂壇民意指數頒獎典禮2006 我最喜愛組合
「加拿大至Hit中文歌曲排行榜06年度全國樂迷投票」全國推崇組合（粵語）
HKPCA 音樂大賞 My No.1 Group 我的第一組合

2007年度
勁歌金曲優秀選第一回 歌曲獎：「同聲同氣」
第七屆華語音樂傳媒大賞 粵語新勢力

2008年度
新城勁爆組合 演繹作品：「Over The Rainbow」
叱咤樂壇流行榜頒獎典禮 - 叱咤樂壇組合銀獎
SINA Music樂壇民意指數頒獎禮2008——SINA MUSIC 最高收聽率二十大歌曲——Over The Rainbow
SINA Music樂壇民意指數頒獎禮2008——SINA MUSIC LIVE 現場演繹大獎——at17 《Over the Rainbow》音樂會
華語音樂聯盟年度最佳樂隊/組合獎：at17《Over The Rainbow Vol 1 & 2》

2009年度
叱咤樂壇流行榜頒獎典禮 - 叱咤樂壇組合銅獎

2017年度
叱咤樂壇流行榜頒獎典禮 - 專業推介叱吒十大 第八位《Girls Girls Girls》

*****
個人獎：

2011
2011年度新城國語力頒獎禮 - 新城國語力原創歌曲《雀斑》
2011年度新城國語力頒獎禮 - 新城國語力創作歌手
2011年度YAHOO!搜尋人氣大獎 - 搜尋人氣國語歌曲2011《雀斑》
2011年度YAHOO!搜尋人氣大獎 - 唱作女歌手
2011年度SINA Music樂壇民意指數頒獎禮 – SINA Music LIVE現場演繹大獎《雀斑》
IFPI香港唱片銷量大獎頒奬禮2011 – 十大銷量國語唱片《掀起》

2012
2012年度新城國語力頒獎禮 - 新城國語力歌曲《你根本不是我的誰》
2012年度新城國語力頒獎禮 - 新城國語力搖滾歌手
2012年度YAHOO!搜尋人氣大獎 - 本地唱作女歌手
2012年度叱咤樂壇流行榜頒獎典禮 - 叱咤樂壇唱作人銅獎
2012年度南方都市報 - 十佳華語唱片第10位《你安安靜靜地躲起來》
第三十五屆十大中文金曲頒獎音樂會 - 優秀流行國語歌曲獎銅獎《一個人回家》

2013
2013年度新城國語力頒獎禮 - 新城國語力歌曲《誰》
2013年度新城國語力頒獎禮 - 新城國語力亞洲搖滾歌手
2013年度YAHOO!搜尋人氣大獎 - 本地唱作歌手
2013年度叱咤樂壇流行榜頒獎典禮 - 叱咤樂壇唱作人銅獎
IFPI香港唱片銷量大獎頒奬禮2013 - 十大銷量國語唱片《你安安靜靜的躲起來》

2014
第十四屆華語音樂傳媒大獎 - 最佳粵語女歌手《Riding On Faith》
第十四屆華語音樂傳媒大獎 - 最佳編曲人-何山/蔡德才@人山人海/盧凱彤@人山人海（盧凱彤《囂張》）
2014年度叱咤樂壇流行榜頒獎典禮 - 叱咤樂壇我最喜愛的歌曲大獎 《撐起雨傘》

2015
第34屆香港電影金像獎 - 最佳原創電影音樂《那夜凌晨，我坐上旺角開往大埔的紅VAN》

2016
2016年度南方都市報—十佳華語唱片（第十位）《你的完美有點難懂並不代表世界不能包容》

2017
第28屆金曲獎 - 最佳編曲人獎 《還不夠遠》

＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
【專訪】at17 由拆夥到重組的 2875 天 一個香港流行音樂求存的故事
[/quote]

向前望，支持下仲努力緊嘅本地歌手

原來fans黎 唔怪之得咁撚敏感啦

唔算得fans，但80後一定瘋傳過，所有80後都係fans？

睇下你幾敏感

你性無能？

自己無知就賴人敏感

佢性無能，顯得我敏感

Fans你老母咩
做Fans要經連登啲小朋友考牌㗎嘛
亂咁話人哋Fans扣人帽子

精神分裂 定冇換ac啊

又有傻仔駁唔到扯開話題

好明顯兩個人啦，但「你性無能，顯得我敏感」呢句係真嘅

你第一次聽「三分鐘後」都話好聽，有冇聽「18」、「給十年後的我cover」?
幾好聽喎

「始終一天」太青春未必啱你

得啦得啦

駁唔到就得啦得啦

我當佢收到我嘅推介

TVB 同四大版權風波真係樂壇黑暗期，成個大斷層
陳僖儀當年較幸運，上到TVB又有實力，可惜又死咗
最抵屌係TVB，完咗風波繼續想壟斷，搞到自己綜藝冇歌星冇睇頭
希望ViuTV做好音樂傳播平台嘅角色....

好難 新一代唔點聽廣東歌了...

嗰個版權風波大斷層好大影響
但冇辦法，難都要做，ViuTV生生性性pls

搬少少資料出嚟就秒咗件垃圾廢青

at17 cover《弱水三千》真係好正

其實我今日先第一次聽

硬係形住有人會話當年紅既唔係at17係twins冇天理

利申twins fans

人未死唔好出黎認屎屁，一陣樓上果個又沖出黎咬鳩你喇，不過可以諒解既 人都死左比下人做下宣傳啦

又冇得過Twins 嘅演唱會? 有得睇好睇喇

話口未完即刻咬你喇

佢「硬係形住」啫，呢三日仲未發生，發生咗嘅就cap圖上嚟

其實Twins, at 17 唔同style，聽下上面嘅link都知，樂壇百花齊放先好

我冇咬喎，叫人好好珍惜，有得睇好睇，唔係咬啦

我以為你性無能，原來你都咁敏感

知啦，人都死左就好好地同人宣傳啦 理得人地係咪twins姐

兩隊唔同市場有乜好鬥
係啲小朋友毛先要鬥邊個紅

有小朋友一直駁唔到就發難咋
開始語無倫次

都唔知邊個咬人先
逐個Post強調人哋暗星
唔講以為世仇

你鍾意聽三分鍾後，應該都鍾意聽呢首，我自己都係第一次聽

1. 人都死左
2. 就好好地同人宣傳啦

兩個都係fact嚟嘅，我確係宣傳緊，多啲人recognize盧凱彤都係人死後可以做到嘅事
你幫手推post

選擇性回覆係幾難同你講at17係唔紅既事實既 ，咁你加油同佢做死後宣傳喇

次次駁唔到就掉低呢句

即係你都想我覆紅唔紅je，如果將Twins、容祖兒 define做紅，咁at17/盧凱彤一定唔係啦

都係嗰句，At17對80後嚟講係青春回憶，喺社會某個age group裡面係好多人識，但佢哋唔係英皇歌手，當年唔係TVB嘅人，想紅都難啦

同埋你都覺佢嘅三分鍾後好聽，點解嗰首歌冇喺大眾廣傳？

因為冇一個傳播媒介又中立又多人聽囉，即係最抵屌又係TVB

有人識at17呢個字頭已經算唔錯啦,仲要同Twins比紅唔紅

停止呢個topic啦，係Twins fans 挑起呢個topic，佢「硬係形住」，根本冇發生

依家咪識囉

既然人死已成事實咗，你開始識欣賞其中一首歌都係好事嚟嘅

原來新人獎就係獎 台灣金曲獎香港金像獎就唔當係獎

自己唔識就拉埋其他人落水
呢啲學生真係......
自己無知係要大聲周圍同人講

佢死得好啊，等多d人認識到佢既音樂